連衛兵真係好撚乞人憎

不停推高黃絲門檻
咁樣唔夠黃喎 之後又要批鬥鋪頭 批鬥泛民
又話九巴唔夠黃 董事係紅底

屌你老母行路啦冚家剷

正宗個小學雞 咁撚得閒搞好過初選先啦屌你老母

一個連衛兵負皮

有冇諗過其實係五毛熱狗黎？ 熱狗一直笑鳩黃圈 話無可能成功

推高門檻真係自掘坟墓
不斷增加敵人減少同盟
到最後仲有幾多自己人

問題係真係會有一大班傻鳩跟著去起哄

同意初選

Fg 50k 嘅見解喺唔同d㗎啦

推

對家真係好成功
Or ur one of them?

將唔夠黃既人推向另一邊真係經典，佢地未必會支持對家但至少唔會再支持你

達哥，男人etv，肥蛙，rap歌細路，將一個個人推走
大家推走既唔係一個人，係一班人，包括部分支持佢地既人

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如…

其實不嬲都係五毛帶頭批鬥 之後有班傻鳩跟住

其實所謂風向就好似肺炎既R0咁
只要大部分睇完都用個腦諗下個post就唔會爆得起

有啲人總係不斷要求同路人做得唔夠多唔夠好

哩班人係衰撚過冷氣軍師

屌 班人同內地粉紅啲智商有乜差別
最開心就係內鬥
但人地可以造神打飛機
連衛兵呢?
學乜人搞批鬥精神高潮

最好笑琴晚有個po討論九巴黃藍，一個叫人一人一部車，一個叫我背撚晒啲巴士路線同司機
屌佢老母有冇用個腦諗嘢，定佢哋老豆射少咗個腦俾佢哋

煤氣係恆基
水務署係政府
冇得沖熱水涼

我地真係要團結啲停止互屌
運動可以持續咁多個月就係因為不分化
如果而家衰喺自己人手點對得住犠牲既手足

屌

有冇咩冷靜機制俾人諗吓先po？

成班弱智到無左個腦 唔識獨立思考都唔係第一日

b